離家岀走去政府宿舍住 你問我答

18歲個年離家岀走
去左有一個政府資助既機構到住
住左2個禮拜

裡面乜人都有
九成都係單親 屋企有問題個啲

你問
我識答就答

請問入去住有咩條件？

小弟係屋企住好多壓力想去住

你依家19歲?
學青定職青?

冇錢交租可唔可以入去住？

打去個啲宿舍既電話
社工 or 工作人員評估過後
會再安排你入住
通常會俾你起vip房訓一晚
第二朝再同你傾

讀緊u

我個宿舍唔洗俾錢
包早晚
但午餐要自己去買
有啲妹妹入黎住 老豆老母會照俾生活費佢地

sor 岩岩放工 遲左覆

單親家庭?

我係

點解離家出走

同屋企人鬧交
再加上學業壓力

最多住幾耐？ 係睇翻你個狀況 定限時間？

協青?

係hall住好唔好玩

最多住3個月
但有啲妹會住3個月再翻歸住一排
然後再入翻黎住
直至輪到政府固定宿位

估下 仲有好多

好似唔關事喎

入面男女關係點？

少接觸 大家都好pure好true❤

仲有無唔開心？

對你往後人生/生命有咩影響

會唔會令到你對個社會好絕望？
第時仲會唔會想有小朋友

洗唔洗畀錢？

原來答咗